屯門有衝突 有人比狗咬

#被捕人士
1709 屯公外1名手足被捕 已上手扣
名：馬德強(同音) 要家人🚨🚨

1714 上EU AM7653
請近狗屋嘅哨牛幫手留意狗車出入🙏🏼